---
author: kasana
title: The Error
lang: zh-Hans
date: 2008-02-25 00:25
layout: post
depth: 2
category: error
---

### 3. Salomé (3)

两人目光相接，只是电光火石间。

<br/>

苍的第一反应是去拿茶几上的电话，但是金鎏影比他快一步，一脚踹飞了那个电话机。

听筒脱离了机座，从扩音器里传出轻轻的拨号音。

<br/>

苍连忙起身，想去开门。没想到身上趴着的翠山行紧紧抱着他的腰背，说什么也不让他站起来。

<br/>

“翠山行！”

苍急得大叫，可是翠山行只是抱得更死，喃喃地喊着他的名字：“苍……苍……让我抱着你……让我抱着你……”

紧贴在自己胸口的滚烫的双颊，以及翠山行已经开始蠢蠢欲动的双手和急促的呼吸……苍模糊地想到，他可能是被下药了。

<br/>

可他根本无暇思索翠山行的问题，因为背后的金鎏影已经从后面抱住他，一只手扣住他右手，将他往房间里拖。

<br/>

苍不顾左手的伤势，奋力一记肘击，打在金鎏影的肋下。金鎏影猝不及防，手一松，苍便拖着身子往门口去。

<br/>

奈何身上还挂着死不松手的翠山行，转瞬间金鎏影便超到了他的跟前，一拳打在苍的腹部，将他掀翻在地。

<br/>

翠山行这时也脱了手，摔在地上，呻吟着蜷起腿，他本就中了药，刚刚的摩擦又不幸擦枪走火，正是骑虎难下。

<br/>

被扑倒在地的苍反抗得很激烈，但是双手已经被金鎏影反扭到身后。

<br/>

“报警！翠山行，报警！”

苍不停地叫着翠山行的名字，可是后者听到响动，却只是更想解决他的欲望，意乱神迷地摸到苍的身边。

<br/>

苍还在手术后恢复期，本来就体力不支，到现在已经是精疲力竭。

金鎏影没有让他继续嘶喊下去，用手捂住他的嘴，用早就预备好的东西堵住了他的嘴，苍的声音就变成了含糊且有些迷人的呻吟。

<br/>

他还是睁大眼睛，看着翠山行。但是他所目睹的不过是后者神魂颠倒的表情，还有按奈不住攀附到自己身体上的双手。

<br/>

金鎏影此刻也喘着气。真不愧是苍，即使已经强弩之末了，也没有让他讨到什么便宜。肋骨那里，大概已经有瘀青了。不过这也不会改变什么。

<br/>

看到苍身上薄薄的衬衫，金鎏影一把抓住后领，将衣服剥了下来，仿佛剥皮一样。

但是那并不是苍的裸体，而是绑着白色绷带的腰腹。

那些绷带扎得很紧，将苍平坦的腹部和收窄的腰身都勾勒得清晰。

<br/>

“莎乐美……”

金鎏影忽然眼神涣散，看着仍然扭动着抵抗的苍，出了神。

<br/>

“我现在要吻你。我要用我的牙齿，如同咬着水果一般地吻你。”

他喃喃自语。

而听到这句话的苍，却无端地一愣，惊诧地回头看着他。脑中依稀浮现的画面飞速地闪过。

<br/>

“你是我的约翰……”

<br/>

已经来不及了。

放荡的旋律已经响起，七层薄纱将你我缠绕，这是命运无常的调情，灵魂肉体的厮磨——是我的孤独。

<br/>

他一把推开翠山行，一只手抓着苍的双腕，将他反提起来。苍吃痛，只能被他拽着站起来，却又跌跌撞撞地被押着往前走。

<br/>

金鎏影把他带到卧室门口，伸手去开门的时候，步子停了下来。就是这一刻，苍猛地后仰，用头重重地撞了一下金鎏影。

<br/>

“啊！”一声惊叫，金鎏影捂着的眼角已经瘀青了起来。

<br/>

苍转身不顾一切地往外跑。到了茶几边，还是被金鎏影追了上来，一下推倒在地。苍猝不及防，隐形眼镜都掉了出来。金鎏影这时毫不客气地骑到他身上，扇了他两耳光。苍只觉得头晕目眩，视线一片模糊，被人拽着腿，倒着拖进了卧室。

<br/>

==================================================================

<br/>

飞机已经在机场上空盘旋了很久，可是低空强对流天气还是没有好转。

<br/>

弃天帝不耐烦地看着手腕上的表：9点了。

<br/>

他从绯羽怨姬那里搞到了苍的病历。果然不出所料，根本不是什么手术成功，而是病情发展太快，已经转移了。上了手术台，医生一看到已经这个境地了，只切除了主要病灶，其他的器官都没有处理，就缝合了。

<br/>

最后的建议是姑息治疗。

“像这样大面积的转移，即使切除了病灶，复发的可能性仍然很高。而且，如果切除的话，病人的生活质量会受到很大的影响，并发症也会很多。”

<br/>

弃天帝是偶尔的大发慈悲，想带着苍去魔国看病，但是奈何当事人不肯。而且，苍或许根本不知道自己的病况。

<br/>

他这趟，说是去魔国开会，其实七天里倒有五天拿着苍的病历找魔国的医生会诊。几经周折，终于有医生说了一个可以冒险试一试的办法。

<br/>

弃天帝想着，要是一开始就不管，也就罢了。可是自己已经管了那么多了，再放手有点划不来。所以这趟，就是用绑的也要把苍弄到魔国去。

<br/>

——可是这不争气的飞机，居然飞了这么久还不降落。

<br/>

弃天帝又看了看手表，叫了乘务长。

<br/>

“小姐，什么时候能降落？”

“弃先生，不好意思。降落机场的天气情况突然恶化，如果半小时后仍然没有好转，我们会选择在附近其他机场安排降落。”

“那我今天岂不是回不去了？”

“弃先生，请您稍安勿躁。如果您今天要回去的话，我们会在降落之后为您安排其他交通工具。”

“叫你们机长来！”

“弃先生……”

“叫你们机长来！”

<br/>

弃天帝是上面交待下来要认真对待的特殊客人，乘务长也只好去驾驶室请机长出来。

<br/>

这天晚上，机场上空的恶劣天气突然有短暂的改善。地面塔台突然接到M0090428号航班的降落请求，并且备注说，是因为客机上有重要的乘客。

<br/>

塔台请示协调后，终于安排降落。

<br/>

“魔都航空公司M0090428号航班已经降落。M0090428号航班 4号航站楼37号口”

等待了一晚上的伏婴师终于从机场的滚动大屏幕上看到了这条消息，赶紧带着人去37号口接机。

<br/>

不一会儿，就看到弃天帝拉着行李箱从里面走了出来。

<br/>

“弃先生，车在外面。”

“唔，好的。我饿了。”

“已经备好吃的了。”

“我要冰激凌和奶油卷。”

“有香草、巧克力、提拉米苏和抹茶味的，先生要哪一种？”

“随便。交待你去办的事情都办好了么？”

“其他都已办妥……只是……”

“嗯？”

“我派去的人，没能把苍的新住址找出来……”

弃天帝顿时将他的甜食抛在了脑后。

“就这点事也办不好？”

伏婴师是有苦说不出：这个苍哪里是那么好对付的。

<br/>

看到弃天帝生气，他也没法说什么，只好回答：“明天我一定安排下面人务必将此事办妥。”

<br/>

弃天帝皱着眉头挥了挥手：“不用了，明天上班我亲自去。”说着低头进了车厢。

<br/>

弃天帝靠在后座上，闭目养神，想着明天见到苍的时候，他会不会又是那种冷清的表情，忽然莫名其妙地笑了。

<br/>

=====================================================================

<br/>

苍被拖到房间里，甩到床上。

金鎏影发疯了一般，撕开苍其余的衣服。断裂的纺织品的纤维四处飞扬，在那之下是已经无法逃避、无法拒绝的疯狂。

<br/>

本来还在含糊地呼救的声音，渐渐低了下去。

<br/>

金鎏影抓起他的头发，强迫他面对自己。苍闭着眼睛，吃痛地昂起头，嘴巴里塞的东西被取了出来。

<br/>

毫无过渡，一个侵略性十足的吻落了上来。苍惊慌之下一边紧闭牙关，一边挣脱出一只手用力地推金鎏影。

而这卯足了力气的推拒，却暴露出他已然十分不济的体力。

<br/>

金鎏影不为所动，干脆抓住了他的手腕用力一拧，将他的右手腕拧至脱臼。

<br/>

“呜！”剧痛之下，苍下意识地张开嘴，金鎏影顺势而入，纠缠着他的舌头步步深入。

<br/>

苍忍着痛，死命地一闭牙关。金鎏影促不及防，被咬到了舌尖，闷哼一声，感到嘴里一片腥甜。

<br/>

“妈的！……你自找的。”

他盛怒之下单手抓住苍的下颚，拇指一顶一拉一推。

只听到苍的下颌关节里“咯”的一声，下颌骨便脱臼了。

<br/>

金鎏影顺势手指下滑，扼着苍的脖子将他按倒在床上。

<br/>

苍此刻已经是被卸除了所有武装的待宰羔羊，身体上搏斗时的擦伤和被金鎏影卸下的关节都如针扎一般疼痛。他喘息着，却再也没有力气爬起来，哪怕是爬下这张床，他都做不到。

<br/>

金鎏影居高临下地俯视着苍——他终于制服了他。苍再也不能跑了，也不能拒绝他了。苍的一切现在都掌握在他手里，他可以让他哭，让他叫，让他欲仙欲死，让他求生不能求死不得。

<br/>

金鎏影颤抖着手，摩挲着苍的脸颊。

苍看着他，眼角通红，明明是桃花花瓣的颜色，目光却是冰冻三尺的严寒。

<br/>

“你一定看不起我吧？是的，你一直都看不起我。你觉得我用这种方法得到你很下作么？……是的，我很下作，我还要做更下作的事情。”

金鎏影说着俯下身，凑到苍的耳边，故意让热气喷在苍的耳廓上。

他咧开嘴，笑着说：“……这么下作的事情，我只想跟你做，只想跟你一起下地狱。苍……你也来吧……陪我一起下地狱吧……”

<br/>

苍转过头去避开越凑越近的金鎏影。

金鎏影却不肯放弃，两只手捧住苍的头，膝盖压在苍的腰腹上，让他面对着自己，动弹不得。

<br/>

“你瘦了……比在医院的时候……又瘦了……”

金鎏影的目光在苍的身上扫来扫去，手指贪婪地触摸着他俩颊的肌肤。

“你病了……病了也好……病了我就可以抓住你。苍，你跑不了了……你是我的了。”

金鎏影激动地将身体的重量都压了上去，苍腰腹受压，发出了一声压抑的低吟。

<br/>

刀口……好痛……

<br/>

“如果你一直这样病着……我就能一直拥有你……你再也不会离开我。”

金鎏影说着，手开始向下滑，抚弄苍的身体。

<br/>

“你现在那么安静……就像第一次的时候，不反抗，也不迎合。静静地躺在老剧院后面那片金雀花海里，让我触碰你身体的每一个地方。那时你搂着我，颤抖着，不逃跑，也不呼救……你知道我喝醉了，为什么不阻止我……为什么让我拥有了你……为什么让我尝到了那种滋味……你爱我，对么……你爱我，对么？你爱过我对么！？？”

<br/>

苍无法回答，但是看着金鎏影无意识流露出来的痛苦的表情，还有他脸颊上流淌下来的眼泪，苍只能皱着眉头，闭上了眼睛。

<br/>

爱和爱过，已经是天壤之别。

<br/>

“来吧……我现在……终于明白……约翰的滋味……”

<br/>

金鎏影开始疯狂地吻咬抚摸着苍的每一寸肌肤，甚至绑着绷带的地方，他都用舌头去舔弄，说得话也开始断断续续语焉不详。

金鎏影着了迷一般微笑着，用犬齿嘶咬，感受着苍难以自制的战栗。

<br/>

“约翰……落日时的余辉……海面上月亮的吸呼……这一切……都比不上你的身体……让我抚摸你的身体……”

金鎏影亲吻着，絮语着，忽然顿了一下。因为他的欲望逼迫着他饥渴地喘息。

<br/>

“……”苍无法合拢的嘴里发出压抑的低喘。

胸口的绷带被金鎏影扯开了，胸口的敏感处被人撩拨、扯弄。苍扭着身子，想躲开些，却被更粗暴地抚玩。

“……唔……唔……”

“约翰……我渴望……我渴望……你的身体……你的身体……”

<br/>

——约翰，我渴望你的身体。

你的身体，

就像园里从未染尘的百合。

你的身体，

就像山中的雪一样洁白，

就像犹太山上的雪，

从山谷中流到平原。

阿拉伯皇后花园里的玫瑰，

都不及你身体的白晢。

阿拉伯的玫瑰，

阿拉伯的香料，

落日时的余辉，

海面上月亮的吸呼……

这一切，

都比不上你身子冰洁的万一。

让我，

抚摸你的身体。 

<br/>

——退下！巴比伦之女！

世间最邪恶的女人。

不准再对我说话。

我不再听你说话。

我只听主的声音。

<br/>

耳畔忽然响起的朗朗对白，模糊的视线里，两个青年在无人的舞台上念着对白。

聚光灯里飞舞的灰尘是静默的观众，沉寂地看着其中一个伸出手，抚摸着另一个的身体。

穿着希伯来长袍的青年一愣，向后躲去，却被对方捉住，拉了回去。

<br/>

“约翰，我渴望你的身体……”

<br/>

“约翰……”

金鎏影呢喃着，轻轻地吸吮，重重地噬咬，下身的欲望已经完全觉醒了。

他难耐地感受到下腹的灼热越来越明显，再这样下去，也许会把他烧死。

<br/>

金鎏影摸到苍的两条腿，将它们分开，架到自己的肩膀上。

<br/>

苍意识到了他要做的事情，用唯一能动的左手抓着床头的栏杆，向后移动身体。

金鎏影已经是箭在弦上，感受到他的逃避立刻就扣住苍的腰，直接冲了进去。

<br/>

“……啊……”

苍被拖拽着迎向了金鎏影的下体，顿时失声痛呼。他摇着头，拼命想逃却一次一次被扣着腰向那里撞去。

<br/>

床单上已经是血迹斑斑。感到甬道不再干涩的金鎏影的动作越来越快，越来越猛。苍被折磨得几近昏厥。

<br/>

“……唔……”

一股热流终于冲进了苍的身体。

<br/>

金鎏影喘息着，伸手拨开苍额头的湿发。

<br/>

苍闭着眼睛，无力而僵硬地躺在床上，长长的睫毛不停地颤动，两条修长白皙的腿，就那样耷拉在金的肩头。

<br/>

“苍……”

金鎏影凑近他的耳边，像个念着魔咒的巫师。

“我现在要吻你……但为何……你不看着我，约翰？”

<br/>

——我现在要吻你，

但为何你不看着我，约翰？

你那双令人胆寒的眼睛，

充满愤怒与轻蔑的双眼，

现在却紧闭着。

<br/>

他念着台词，缓缓靠近自己，眼神里疯狂而炙热的光芒，像是要将他点燃。

“……金……金同学……唔……”

“这是排练……是你让我来陪你排戏的……”

“我知道……要不排练到此为止吧。我觉得差不多了……”

他沉默一会儿，笑着拉着他的手。

“你不想知道，约翰被亲吻时的样子么？”

<br/>

金鎏影又要去吻他，因为他的欲望还没有完全消弥。

苍感受到他的气息，扭过头避开他。

<br/>

金鎏影俯下身，却只吻到了他的脸颊。

他抬起头，脸上满是不解和愤怒。

“为什么？为什么你现在不愿意爱我了？为什么？”

金鎏影的表情，就像是被人背叛的情人，痛苦而怨毒。

<br/>

苍闭着眼睛，他不想看金鎏影的样子。

不想看。

<br/>

金鎏影一时间怒不可遏。

突然，他提起苍的头发，强迫苍跪趴在床上，然后一挺身，将苍的口腔塞满。

“……唔……唔……”

苍奋力地挣扎着，但是金鎏影紧紧地按着他的头不让他逃跑。

<br/>

他要用最卑劣最侮辱人的办法占有他，要毁灭他的自尊，粉碎他的坚强。不仅是他的身体，连同他的灵魂一起，袒露着供自己享用。

<br/>

金鎏影毫无顾忌地深入着，从温暖柔软的粘膜一直到狭窄曲折的咽喉。

苍的整个口腔都被撑满，几乎想要呕吐，却连喉管的收缩都做不到。

<br/>

无法呼吸，无法呼救，无法停止，无法逃跑。

<br/>

除了被动地一前一后的运动，他已经失去了对身体的掌控。

<br/>

在这个时候，苍忽然觉得腰上被人圈了起来。

<br/>

金鎏影没有关门，被他注射了药物神智不清的翠山行仍旧没有解脱。他用了各种方法，却都无法释放，正憋得要发疯。

<br/>

翠山行在门外向里看，恰好就看到苍一丝不挂的后背和被迫高高翘起的腰臀。

<br/>

里面淫靡的画面和苍断断续续压抑的呻吟，像在干柴上点上了一把火，看得翠山行鬼使神差地走了进去。

他尝试着搂住苍的腰，在苍的胸口、腰下、大腿疯狂地乱摸。

<br/>

翠山行从来没有和男人做过。他根本不知道如何下手，只是不能说话的苍，在他的手掌下颤抖着扭曲着身子躲避，这种感觉让他食髓知味，情不自禁地想要更多。

<br/>

他的欲望，已经不能再忍耐了。

<br/>

“苍……”

他含糊地叫着苍的名字，也无暇多想苍此刻的境地。只是抓住苍的肩头，从他的后颈开始慢慢地亲吻，一面亲吻一面用自己的下体摩擦苍的后庭。

<br/>

他一直想要触碰却不敢去触碰的东西，高高在上的苍。平静、冷淡、拒人千里之外的，那个让人忍不住仰望的人，此刻就在他的身体下，无助，虚弱，颤抖。

<br/>

他已经什么也听不见，感觉不到，他只知道他要抱着这个人，哪怕就这一晚，哪怕就这一刻。他不能放手……

<br/>

金鎏影看着翠山行抱住苍，开始他的开拓和探索，却没有说话。

他紧紧地盯着苍，后者痛苦地闭着眼睛，微弱地摇头。苍已经不能反抗了，但是神智未失，他清楚地知道接下来可能发生的事情。

<br/>

“那是你的小秘书噢……我也很佩服……你怎么做到的……谁都想上你……”

金鎏影眼底里的火光一跳一跳，声音却又低又温和。

苍无法抬头，肩膀却情不自禁地颤抖。

“来……不想让他上……你就自己动……你听话……我就不让他碰你……”

金鎏影俯下身，松开苍的后颈，用指尖勾勒着苍的脊椎骨，低低地说。

<br/>

====================================================================

<br/>

金鎏影刚一松手，苍就向后一躲，要吐出嘴里的东西。

金鎏影立刻又不由分说地压住苍的头，更加用力地往深处顶去。

<br/>

“……呜……”

苍发出了悲鸣。他的喉咙已经灼热地烫了起来，开始灼烧一般地疼痛。

<br/>

就在这时，翠山行的欲望也不行了，可是他却迟迟找不到解决的办法。

金鎏影抬起头，看着对面的人意乱情迷的样子，恶质地笑了笑，伸手从苍的颈后开始，沿着脊椎骨，描绘到苍的股间，继续下滑。

翠山行的目光也跟着他的手指一路下滑，停在那个细小的，还带着伤的洞口上。

<br/>

“在这里……”

<br/>

金鎏影收回手，只见翠山行愣了一会儿，便迫不及待地冲了进去。

苍的整个身体瞬间绷了起来。

<br/>

翠山行也倒抽一口冷气……好热……好……舒服……

身体开始不受控制地带着苍一起律动了起来。

<br/>

苍全身的重量起先都靠一只受伤的左手支撑，现在也已经无力支撑了。金鎏影觉察到了他下坠的身体，用一只手托住他的下颚，继续律动。而压在苍背后的翠山行，也本能地捞住他的腰腹，以便进入到更深的地方。

<br/>

苍浑身颤抖，脸色惨白，痛苦地摇头，却被金鎏影止住。

身体无法自控，只能机械地随着两个人的节奏一前一后地晃动着，像风中的杨柳。

<br/>

就这样持续了一段时间，翠山行的动作越来越快了，苍的被他震得几乎无法抬头。

金鎏影皱了皱眉头，放开了苍，干脆退了出来。

<br/>

苍虚脱地倒在床上，身后的事情却还没有停止的迹象。口腔虽然恢复了呼吸，但是每吸一口气，喉咙就烧起来一般地疼。

<br/>

眼睛睁开了一条缝，模糊地想，自己也许真的快死了。

<br/>

就在这个时候，翠山行的动作突然停止了。

金鎏影跟他说了些什么，于是他抱着苍，就着进入的姿势，仰躺在床上。

<br/>

苍已经半昏迷，根本不知道他们要做什么，就那样毫无防备地被翠山行抱在怀里。

他眯缝着眼睛，熟悉的吊灯的光芒洒进了瞳孔，很快又被一个巨大的阴影遮蔽。

<br/>

金鎏影压了上来，将他的双腿最大限度地分开，露出了两个人结合的地方。

<br/>

“被两个人一起玩弄……是什么滋味……”

金鎏影沙哑着嗓音，咬着苍的耳朵轻轻地问。

<br/>

苍想微微睁大眼睛，却又累得根本睁不开。他只能虚弱地摆摆头。

<br/>

他发不出声音，紧绷着的身体根本没有任何共鸣的余地。他的身体就是一根拉到极限的琴弦。任凭他人粗暴、破坏性地摆弄，也僵硬着发不出任何声响。

<br/>

金鎏影的气息远了，忽然，下体传来了尖锐的疼痛。有很烫很巨大的东西试图进入已经充血肿胀的内体。

<br/>

苍猛地睁大眼睛，喉咙里发出了嘶哑的哀叫，然后开始垂死挣扎。

身后的翠山行感受到怀里人的变化，安慰地亲吻着他的后颈，舔弄着他的耳廓，一边用双手紧紧地箍住他，不让他乱动。

苍颤抖着攥紧了已经一片狼藉的床单，那粘在指尖上的，不知道是血还是某个人的体液。

<br/>

那东西缓缓地挤了进去。完全进入之后，就是前后两个人疯狂的撕裂。

<br/>

金鎏影的力气很大，虽然有血液的润滑，他却还嫌不够畅快。一起一伏间，苍被他推拽往复，每一次都被侵犯到最深处。

而这样剧烈的摩擦，也立刻让翠山行按耐不住，蓬勃而起。他起初安慰性的亲吻变成了兽性地吻咬，从颈后到肩膀，攻城略地。

<br/>

苍的眼前一片模糊，不知道谁在亲吻自己的锁骨，也不知道谁在抚弄胸前的果实，不知道谁在满足地长喘，也不知道谁在放浪地呻吟。

<br/>

他只是知道，痛。

四肢痛，五脏痛，头痛，心痛……痛得死去活来。

<br/>

他一直不停地挣扎了很久，直到精疲力竭。他一直不停地哀叫，直到嗓子都哑得只剩下嘶鸣。

<br/>

饕餮盛宴，他是盘中珍馐，诱人以食色，予取予夺，任人享用。

没有人理会他的痛苦，也没有人在意他撕裂的伤口里潺潺渗出的鲜血。仿佛他只是一个没有生命的容器，此刻存在的意义，就是容纳这些疯狂的欲望。

<br/>

苍的眼睛里已经满是泪水，只是因为一直哀恸地睁大眼睛，所以没有滚落。

<br/>

泪水模糊了他的眼睛，沾湿了他的睫毛，在摇晃震动中瑟瑟发抖。

忽儿有人低头吻着他的眼角。

眼睛一眨，泪水终于滑了下来。

<br/>

“你又哭了……不要哭……我会带你回去……我们回到剧院里……回到那片花海里……回到一切开始的地方……你永远是我的约翰……永远……”

<br/>

——啊！为何你不看着我呢，约翰？

在你的双手与诅咒之后，

你隐藏了你的脸庞。

你闭上双眼，

见到你的神。

所以，你已见到了你的神，约翰。

但我，你却没见到我。

<br/>

如果你看到了我，

你将会爱上我。

我爱你，约翰，我只爱你……

我希求你的美丽；

我渴望你的身体；

无论美酒与鲜果，

都不能满足我的需要。

我现在该怎么做呢，约翰？

洪水与海洋都无法浇熄我的热情。

<br/>

演出很成功，大家都参加了庆祝会。

避开了其他的同学，金鎏影拉着他到剧院后面的苗圃。

高草流萤的空地，掩蔽了他们身影的金雀花丛在风中摇曳。

<br/>

“约翰……我渴望……你的身体……”

他颤抖着，任由对方的头埋进自己的胸口，为所欲为。

“金……同学……你……醉了……”

“我爱你……我爱你……约翰……苍……”

“……嗯……”

“很痛么……”

“……啊……”

那个吻，也是落在了他的眼角。

<br/>

那个夜晚，繁星作证，花草为媒。

<br/>

只是这一切如水中倒影，风一吹就碎了。

<br/>

回不去了……已经回不去了……

这种罪孽……正在自己身上发生的事情……和那时的美好……真是一个悲惨的笑话……

<br/>

苍的喉咙里忽然发出了喑哑的笑声，然后神智渐渐陷于黑暗……

就这样吧，一切都停止在这里。

从此，不复有过往，不复有回忆……
